禮拜日！中環！要人！

星期日咩日子呀？
和平紀念日呀

共產黨越要我哋忘記嘅嘢
我哋越要記清楚呀！

香港人你對唔對得住七十幾年前保護我哋嘅軍人呀！
你對唔對得今日長眠喺西灣同赤柱嘅佢哋呀？
冇佢哋你今日唔會喺到碌到連登呀！

唔該俾返小小尊重保護過我哋嘅狗狗根德、John Osborn、一眾銀行洋行大班、一班同我哋輕生仔咁上下大嘅加拿大軍人，仲有佢哋所屬嘅英軍、加軍、印軍，佢哋好多人當年為咗我哋香港，戰死喺一個同佢哋冇乜關係嘅地方，換嚟竟然係冇人記得佢哋？！

唔撚得！

係香港人嘅，就今個禮拜日十點九中環和平紀念碑見！一齊多謝當年保護我哋香港嘅英烈！重拾香港歴史！共產黨要滅我哋族，先要滅我哋歷史，絕對唔可以俾佢發生！

推呀行動PO!

人不在港但幫推

推啊

唔係唔推啊？

行動po呀！

行動po推

Push push

到時見

要人, 但唔騎刧

唔好騎刧

10

推多個

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

行動po十連成功

唔係好事

又港島

推

唔去就唔係香港人！

呢個年年都搞架wow
仲要係退伍軍人搞
唔係手足搞

又係早兩日先突然話搞+用情緒勒索宣傳

Pish

非工作日既中環係空袋，唔係春袋

行動post 呀

記得著正裝

呢個係每年11月第2個星期日都會搞
搞手唔係手足, 係退伍軍人
唔該讀下歷史

on9一早開撚左幾個post講

Push

Tui

仲有因為反送中而受傷去世既手足

推行動post

upvote

開幾個post就得

行動po

又港島又要大逃亡

人有嘢做，一撚定帶朵 poppy 響心口

人地年年都有搞

個紀念日一直有係一回事
吹大雞叫手足去係另一回事

要多謝佢地

所以就唔使大逃亡？

又話七區？

同一日唔係塞商場咩？

年年同今年一樣咩

推呀

推會去 但未買花

push

好 推

個日有活動，突然勁多人推你post

唔係示威係記念儀式，除非你想搞到人地退役軍人儀式都無得做

加油！

屯門牛有活動喎

pish

大乜嘢逃亡，和平紀念日成個英聯邦都好大件事，佢一放催淚彈聽日英國加拿大澳洲紐西蘭美國頭條就係：Hong Kong Police ruins Remembrance Sunday

TG谷：

PISH

大家唔好覆「推」
試吓覆「我會去」

721 831

咁我留定名先 希望你啱

屯門都要人

要人！！！

去完中環齊齊入屯門睇牛

行動PO必推!!!!!!!!!

推!!!!!

推！

大家唔好覆「推」
試吓覆「我會

甴近平
變化版 見到狗唔好咁做

不要,不要,不要

「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

甴近平

習曱甴

星期日 中環見！

推
不過到時和平應該變不和平

我會去

英國嗰邊已經講咗，今年主題係會包括「恐怖襲擊的受害者」
唔使講得咁清楚嘅，自己諗

收到

去

呢個其實好有意義，
共黨想侵佔香港歷史

起和平紀念日放催淚彈等於得罪成個英聯邦

但係好多人仲係覺得唔關抗爭事，唔關自己事，唔關香港事

我記得！！！會去！！！

721
811
831
101

Very good!

must go

Tg:

理得你咩活動邊個搞
班狗理鳩得你
仲邊會比你聚人

pushhh

行動post推

11.11 十八區七點 黎明行動

連豬跨住欄咁去

游水過維港都要去

推你

點都要去

會去

up

咁呢個日程表又係唔係堅?

推上熱門

pish!

出嚟

呢個日程表話唔俾我哋上喎

睇吓歷史啦
和平紀念日係紀念一二戰保護世界各地嘅英烈
我哋香港都有份

連自己歷史都唔知道，學咩人搞抗爭

認識一個地方/國家，要先認識真正既歷史

中環呢個完咗就散唔好亂留守

要破壞一個地方，首先都要破壞佢真正嘅歷史

所以共產黨唔想我哋記得嘅，我哋就一定要記清楚

重拾香港歷史，由和平紀念日開始

推行動po

唔可以俾中共偷走抗日護港嘅光環

星期日要人！
謝絕休息撚

上晝活動, 完咗就即散

推！！

由小學到中學都學埋d中共既歷史，完全唔教香港正史

六四文革大饑荒大躍進都唔教，仲叫中共歷史？中共歪理就有份

完咗盡快散, 一嚟唔好騎劫人哋活動, 二嚟港島難走

六四有教，但文革大躍進三面紅旗完全唔知係咩，都係呢幾年自修

Lest we forget
仲有兩日大家一齊幫手上twitter做文宣，connect commonwealth

比更多的人睇

烈士唔是condom呀

領事館應該會派代表去, 啲popo照開槍就

大力推

推行動post
呢排個熱門好多唔關事既野
好唔想講但真係覺得大家係咪開始慣？

咁細個城市係自己節日活動大大咁巴巴車落塊面
邊個唔屌出黎？

共匪要我們忘記的， 我們不能忘記

戴poppy

推甴近平

幫推

謝手足。

係咪申請緊不反？

唔需要申請
唔係我哋攪
係退伍軍人協會搞

到時應該會有領事老兵在場

奏支那國歌時請背對

真心一問邊到有現成美人花買?

買咗花

自己cut會快d

我都覺，搞到有d down

行動Post
不過我記得重光紀念日都路多人

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

推!!!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

呢個就重要啦

想睇下邊到有得買呢隻花

推推推

無時間自己整 想買現貨即帶

呢個行動可能好大迴響

今日我大廈個鬼佬有戴呢朵花

邊度可以買到朵花？

我會出席

推

本身個活動有各國領事同駐港武官出席
英國總領事館都出左post叫巿民出席

入tg有更多消息

周同學，一路順風
英魂不朽，浩氣長存

呢個活動外國領事都會出席
正式場合嚟
同埋文宣圖都見到成個星期...

可能今次好似上次清真寺咁唔小心射中咗個大佬
咁我哋又開心一輪囉

行動post !

果日和平唔到

所有星期六日叫人去港島既當鬼處理

可以係邊到買到美人花

我一定唔會去港島
所有星期六日叫人去港島可以當鬼處理

起起樓主底 睇下佢24個鐘內連開po 仲不斷叫人星期日出黎 唔怪咩？
睇行程表亦都無提及過呢個行動
我唔介意自發 但樓主你開四個po叫人出黎真係好怪
仲要臨近星期日先黎開po

鬼撚到

IVE仔 bye

唔好傻啦 幾多比狗拉嘅手足係ive仔 你知唔知呀
唔好柒啦你

禮拜日見

港島 不了

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

上個星期又係呢個主題 人到聚唔到 走又走唔到又黎？
用吓腦諗下得唔得
你覺得今時今日重可以叫到2百萬人出黎？ 出到黎啲狗都唔俾你行

轉場啦

請善用起底功能

又唔讀書
呢個退伍軍人會每年搞既正式儀式，英國領事館出左post 叫巿民出席，冇人叫你嗰日去上gear 示威

但係你就係果個風向撚

sogo 感謝日 極大量遊客去sogo 買野

乜撚野風向撚呀 你講野真係唔用腦架喎

就咁出席d狗唔會拉人？咪玩啦

加1

班狗拉人係唔需要睇你有無裝係手 你有無出過去？無出過就檢討下
宜家平日都會拉人

你連個儀式都未去過就9 up，知唔知乜野人出席多，大把外國公司鬼佬高層
係咪英國駐港總領事都係鬼引你出去被捕？

唔玩港島88

上年你有無去？前年你有無去？今年先黎去 唔係話唔走得
再講你係退伍軍人？你同犧牲嘅軍人有咩直接關係先？
呢樣可以自願去
但樓主做緊嘅係吹雞去 佢借周同學逝去一事叫人去

腦袋是個好東西

我年年都有去
不過鄙視守衛香港英聯邦軍人只有共諜先會做既事
你露左底la

次次去港島都走難咁走

加上我地係領事？我地係鬼佬？ 宜家推po叫人去同叫人送頭無分別
每個星期六日大包圍你知唔知架？ 呢次仲要港島區 你用下個腦諗野先啦

有講過鄙視兩字咩？ 你個腦真係殘架喎

共諜
你問得出「你同犧牲嘅軍人有咩直接關係？」已經唔見得你有幾熟悉香港

咁事實上係咪有直接關係？ 你生於嗰個年代？
我會尊敬軍人 熟悉香港同我地嘅抗爭運動嘅關係又係邊？

你地推人出黎 都係想借鬼佬過橋 我無講錯

班狗邊敢搞，退役軍人搞喎，班狗搞彎左個迴響會有幾大

我有去啊，因為我知有咩叫感恩，唔係一句我唔軍人就算
逝去唔係唔做，都可以一齊做架，係你一開始跳出黎定點依個會做其他野

人地唔係以前幫你抗入侵，你連出世都唔知出唔出到
個event都係點你去默哀記念，從來都唔洗講野

咪柒啦

咪on9啦 班狗會顧及你地感受？次次都係咁講 次次都比人又捉又打 然後好彩比你返到屋企就好嬲好嬲

條共諜話同抗爭運動冇關係
依佢講法，美國人都唔好紀念獨立日，搞獨立堆民兵都死撚晒

以前牛屎佬夠打過英軍啦 你地又有感激過？你地仲話佢地唔應該有村地呢樣嗰樣啦
雖然宜家班牛屎佬必定要死全家

所以講到尾你地係借鬼佬過橋

真係共諜
完全視英軍為敵

再講 抗爭咁耐 你有無搞清楚港島呢點仲適唔適合？

點呀？講唔掂就話共諜？
睇你讀書都唔多

依個係對全世界架…
維基都有講…
邊個有付出、犧牲、血肉
都係一齊記念

做下research 先啦

仲有邊隻字眼見到我視英軍為敵？你比迫害妄想症？

挾洋自重
成腦共匪思維
呢個post 揾唔少錢

但樓上全程提英軍呢

咁推崇牛屎佬打英軍，仲叫人紀念
你心態露晒底la

想講個post唔係我開
你除左話我共仲識講咩？

我有推崇咩？
似係你一開始推崇英軍咋喎

又唔讀書，香港保衞戰正正係英聯邦一齊打既保衞戰

嘩 你地兩個係咁搬龍門 呢頭又話英軍 嗰頭又話全世界

你地塊面痛唔痛

夜晚想影響邊撚個呀

連英聯邦同英國都分唔到就番屋企訓覺
不過同你講各區開花一樣會俾人拉甚至冇命，你留番屋企打飛機最安全

請正名為
十八區悼念

和理非都想出席悼念

和理非既人數先係真正為勇武手足提供保護既盾牌

點樣分唔到學你講咋嘛 英軍
宜家係邊個分唔到呀
我建議你一邊感恩一邊打飛機

你真係唔知假期搞港島個危險程度有幾高

英軍兩個字係你提
一路我都係講英聯邦，共諜你搞唔散香港同英聯邦咁多年既關係

我無搞散過 呀所有軍人

推多次

去呀!!!

又送頭
係就罷工啦

🇬🇧🇳🇿🇦🇺🇨🇦

點止退伍軍人仲有領事添

我哋今次多人去和平紀念日，就可以同國際證明我哋香港人唔似共產黨，我哋係會記得邊個幫我哋，我哋係識得多謝人

咪全世界嘅英軍，當年英軍好撚大㗎喎，計埋佢啲殖民地

和平紀念日俾狗搞到唔和平

柒出國際

聽日十點九中環和平紀念碑見！

習曱平

push！！！

留意時事啦

咁都送頭.....呢個儀式年年都有

一早已經宣傳緊...只係推唔起
你可以起樓主底

好多五毛，凡敵人反對的，我會去

今日有退伍軍人賣旗, 請留意同支持

幫你推
但係呢種日程表上講明入港島既
我自己真係唔會入黎

祝你地平安

長知識

1111 Yellow Monday 黎明和你罷工

和平紀念日 睇班警甴點搞破壞 再推上國際

我知...但呢個行動既目的唔係衝擊春袋

Landmark

幫手推返上黎

麻煩幫手再推

幫幫手 再推

入黎幫手再推 唔該

要大逃亡我都會出

唔好灰心 一齊推

試下係d page到post文宣

11.11大罷工

香港人，報仇

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

聽日十點九中環和平紀念碑見

對

聽日十點九中環和平紀念碑見

羅遜准將
莫德庇少將

再推多下

想問下係唔係要著西裝

唔一定，尊重場合即可

唔知聽日現場有冇花賣

我都想知 放工去

雙11唔撚係光棍節 唔撚係淘寶大特賣呀
中共我屌你老母
係國殤紀念日呀

聽朝10:45 中環見

會唔會有人儀式完唱榮光？

轉頭見

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

連登仔點會去
我呢啲地踎紳士就話啫

冇著西裝，會唔會俾人笑

有人派

出緊來

me 著superdry